自由亞洲電台等機構負責人遭解僱 拜登政府被指意圖清除特朗普盟友

自由亞洲電台等機構負責人遭解僱 拜登政府被指意圖清除特朗普盟友
發佈時間 24.01.2021 09:31

美國國際媒體署代理行政總裁趙克露，據報已解僱「自由歐洲電台」、「自由亞洲電台」和「中東廣播網絡公司」的負責人。紐約時報引述知情人士公布消息，美國國際媒體署拒絕置評。 這幾間媒體的管理層均由前行政總裁帕克委任。多名員工和前員工曾指控帕克，試圖把新聞機構變成特朗普政府的喉舌。帕克被指控清除持異見的員工，並試圖以「安全隱患」為由，拒絕為旗下「美國之音」至少76名外國記者申請簽證。「美國之音」的白宮記者曾試圖質問時任國務卿蓬佩奧，及後遭調職，引起廣泛關注。 帕克早前已應拜登政府要求辭職，然後「美國之音」的負責人遭免職，「古巴廣播辦公室」高層亦已辭職。分析認為，今次行動反映拜登政府正致力清除特朗普的盟友，在這些聯邦資助機構內的影響力。

原文網址：

原來拜登先係獨裁者
一上台就清洗所有野

共產

仲要被爆上任親共台長拖左四年程序先換到親trump 人

哈，RFA早兩個月已經滅哂撐侵嘅聲音啦，咁都重要炒？

上台果時又叫2黨團結
過2日就炒哂GOP有關嘅人
笑死人啦團結

GOP同DEM夾埋做鳩侵 幾團結

對家死晒咪和諧囉

China Joe

做鳩完侵就失業 幾on9

BLM都收唔到拜登條數出嚟搶嘢啦
真係好和諧啊屌

要團結，下一步就清洗

咁撚似腥港

twitter: 夠膽嘈，ban撚埋佢

RFA 做得幾好呀 算中肯呀 咁都搞?
膽心大紀元

Trump屌fake news冇施壓--> 搞鳩媒體，獨裁者
Biden清算-->我睇唔到

#23
誠哥我前妻
•
5 小時前
美國之音呢單都好正
侵想換走美國之音啲人係因為美國之音奶共奶到癡線，但係政府啲人用「規矩」嚟限制佢唔畀佢郁人
到終於換到人登就上位
然後突然就唔駛講規矩，直接掟人出門口

美國拜登政府據報已解僱「自由亞洲電台」等機構負責人！

回力鏢！

Twitter ban咗trump個用戶數目同股價咪即跌囉 柒到

為左修補撕裂，就係第一時間要炒鳩晒唔順眼既人

維穩萬歲

無錯 成日話2邊死對頭團結既根本就無可能 就算同路人思維唔同都難團結啦

新任果位係台灣人黎

屌你識咩呀
侵炒人就係獨裁
拜登炒人就係撥亂反正